（慎入有圖）長髮白滑短裙妹走光

成舊肉橫放擺左係馬路

人型豬

成個路牌拉冧左

call漁農啦 仲影

睇左陣先搵到笑點
仲要㩒實個頭勁痛

仲勁過地盤佬
單手扯斷條柱

跳緊鋼管舞？

正評引伏

不能只有我看到

野豬

條柱好慘…

柱都爛埋

大力過hulk

中咗豬病毒

係咪中左千與千尋裡面果個變豬術

半獸人

力拔山兮氣蓋世

哇屌 柱女豬

Iron maiden

何謂白滑

啱啱想講呢句

碌柱

痴撚線

做咩啫佢

笑撚左

力大

貼題正評

不能只有我看到

不安

大力到咁
點敢去手大

我都係第一時間諗到呢句

好賤

為咗破柱
可以去到幾盡

破壞公物
係我就報警啦 推到佢想報紙

屌

Strong post leave name

痴撚線
劈友隨街擸架罉咩

J左，thx

笑到震曬

佢應該幫人P緊圖執走條柱但失敗左

JAX

屌 本來都唔覺有d乜
見到個牌笑到仆街

係咪舊圖嚟

幅圖睇過好多次，但呢個post都算最好笑

笑撚死

上堂笑左出聲

佢仲要拉冧左 之後雙手掩面個樣

告鳩佢刑毀 絕不能夠縱容班肥婆

野豬出沒

拉條柱果陣手瓜起哂輾咁 如果連登仔比呢隻手用呢個力度打飛機唔知受唔受得住呢

Left 4 dead 啲tank黎

真係破處

一衝過黎

柱rip

究竟要幾大既force先可以查彎

舊撚到呀

有冇人同我一樣笑到仆街

點撚樣做到架

笑撚到仆街

扮女神丫嗱
偷食肉丫嗱

條肥婆係咪想跳鋼管舞

嘩...勁過黃蓉

好耐無試過睇中伏post睇得咁開心睇到大笑😂

平和島靜雄

手機劣改